[I/A] Returners - NEXON大廠出品：佛心營運 (3)

上回提要:

▶ 收集英雄並一起成長吧！
我們所認識在神話、傳說、歷史裡的傳說英雄們！
從雅典娜(Athena)、莫札特(Mozart)、克麗歐佩特拉(Cleopatra)、羅賓漢(Robinhood)等的西歐英雄到熟悉的項羽、關羽、諸葛亮、九尾狐等等， 即便是熟悉的最愛角色，在遊戲中也會有令人興奮的嶄新詮釋。

▶ 手機最初正規的5:5集體戰鬥！
在激烈的即時戰鬥中主宰戰場！用有限的時間內快速思考設計一個遊戲制勝的策略，安排你的英雄並執行著你的策略，打敗對手精挑細選的五人小隊！

▶ 強大的聯賽系統，來場真正的勝負
努力培養的隊伍，是否能夠主宰戰局？ 每天的「英雄聯賽」裡馬上就能一較高下！
在聯賽裡爭取勝利，並於最終決定戰「錦標賽」裡奪得令人興奮的冠軍吧！

遊戲戰鬥畫面

中途隨時能改變戰略

團戰世界boss

LIHKG 公會： 唔想回歸者
我地會有幾個Server前100名既玩家，想入公會既巴打留個言講聲

有咩問題隨便出聲，好樂意解答

Nexon Returners 官方Page :

iOS 下載點

Android下載點

啱啱大patch完仲開左多d新元素／玩法

Skylok巴打又齊一套
進擊混一件就冇左大技減冷卻，好唔抵，唔混魔防又係死，我寧願要黑龍

到底套重炮手岩邊個用？
同埋宮本好定項羽？

哈特曼 同個個女雙槍，佢地有魔攻技

我近戰升左悟空做七星

兩隻都唔太吸引，等佢出新英先升套重炮手
未拎到悟空呀

其實桂神用OK, 因為加技能％

個兩隻我個人prefer 項羽多d... 武藏某程度上似近戰版朱蒙，又係食裝

我都係咁玩

項羽打raid都有用

個人喜好 宮本 招大一出 pvp隨時反勝

某啲情況唔減大技仲好用
腳換海賊鞋主打一般技能
打副本或者獵靈15F，可以無縫永久減攻

項羽絕對SS級
副本pvp都好用

如果進擊可以點混，有無心得

無睇內文添，I mean武身飾品用進擊，頭腳用其他傳說咁會理想？

項羽/悟空小技優勢，進擊4件就發揮到，推薦混海賊腳，黑龍頭都可以
但宮本/雙手鎚呢啲靠大技搵食，就最好齊5件

咁樣講一講 想拎進擊
坦其實用邊套傳說好 我用緊6星積分

但近戰無物防真係好扎洗

所以項羽，悟空進擊，武藏，雙手鎚用黑龍黎爆擊會比較夾

其實黑龍件甲都好似有減大技cd, 神級

你地有冇加大個倉容量

加到二百五

我都係用緊帝王，傳說得散裝，咁啱物防魔防各中兩件
練緊混傷坦，咁啱齊一套，不過用落嘛嘛待開發

都係，最好緊係兩套都有

無，定期清

巴打好快有

好似得套地獄門好d, 武用單支傳說加朱紅鏈應該唔錯

其實宮本好多人話黑龍好 但我有進擊武同頭
黑龍有咁高爆擊配宮本大好似op
諗緊放唔放棄進擊

舊公會仲有冇位? LIHKG公會D人開始棄GAME, 冇咩人玩

睇裝揀英啦 裝難拎

仲有位呀

有位呀，入啦巴打，我地會keep住清d棄左既，叫做長期有40人左右active

好, o岩o岩quit左lihkg, 而家要等24個鐘先入到, 到時搵你add我

大家分數依家進度幾多 我得3500分，重有排先可以抽傳說

另外，琴晚唔記得reset 獵靈塔，搞到拎少張卷，蝕左日

暫時打到7793分...
（怒爆石回體力順便打prime time升7星角...）

依家階段好似爆石回體抵玩啲

D7星⻆勁難升lv，巴打等齊分先一次過開？

開左個random 傳說，會開random先開自選，最後先換埋d 突破

策略一樣

我會博埋5星稀有個個 睇下出唔出傳說

我受不了要等咁耐，跟前面個玩法算了

星期六，日又有抽裝event, 可惜一d都唔吸引...

呢幾套，不如收返埋，搞到本身預左抽裝既石都唔知抽唔抽好

差兩野拎到十抽活動，局住都要抽

我差7野就夠拎下一個隨機傳說箱……都要拎左先

你玩單抽？

之前抽到絕望，單抽左3下

月頭十抽左6野計返都有6-7件傳說
但冇件岩用 有一半都唔係套裝

你可以用角色去就套裝，呢隻驚啲裝難有啲

最衰係補師呢，仲要每套得兩件

個巨人坦裝幾啱口味...純粹做不死坦

魔防坦呀ching?

貪佢加血同吸血，而家用緊佢武器同飾物，mix 守門人

我齊一套全20，10秒內比人溶左.... 個個都升爆桂神，朱蒙，其實都幾悶

末日唔係好用咩

好用？我依家用緊巨人武同頭、守門甲、帝王腳同戒
優點大技好快，減6.5秒，厚血
缺點物魔防攻擊都好平均，有啲四不像

巴打更新左用5.1.1就玩到? 我仲試緊，但好似都唔得…

除咗針對全法隊，魔防坦真係不切實際

佢弓手做得太強勢，一套巨人去到3000幾防，物防1000都冇，點玩

魔防

要用mutil-drive 開5.11 每次都

岩岩搞到了

雅典娜3000幾魔防再開技加%魔防，配埋博士加魔防，法師打你R痕

進擊最岩咩英

pk啦好似唔夠時間咁，玩到今日先得5400分，要努力啲

項羽 悟空

真係唔夠的話 最後幾日先買體

邊個op d 想主練一個

同埋我想問
我有進擊一套嘅話
項羽》宮本？

項羽

係，不過宮本都用到進擊，睇你咩流派

齊一套黑龍 係咪應該練雙鎚好過武藏？

Yes 雙手鎚招大技真係好撚勁

巴打請add我入公會， id: 渣巴伏古
唔該晒清

既然大家用進擊係項乳勁d
唔勉強用宮本啦

但話時話 項羽係咪T1角？

齊黑龍用雙鎚，齊進擊用項羽，武藏..... 算把啦。
項羽切後排減箭手攻好好用

有位呀巴打，直接入啦

冇位

清左兩個三日冇login既，有位喇

咩名 我都想入呀巴打

想問各位巴打
呢套傳說啱邊個用
感覺上諸葛亮冇咩用 又唔識回血好似半個法師咁

女帝比較適合散著，最理想係武器加甲，兩件都減一般技能CD，2件套加物防對補師生存力都大有幫助

最啱用係卡珊德拉，可以令佢不斷幫隊友減全技能CD，攻擊力最高優先，自然就係朱蒙

朱蒙大技可以疊加，以我啱啱打水晶聯賽最後果隻boss為例，一開場朱蒙已經開一次，戰術卡減CD放落朱蒙疊第二重，卡珊放朱蒙疊第三重

成場好似機關槍咁，平均每場都70萬傷up

想請教下巴打姐係點？朱蒙會開左大技先，跟住即刻用戰術卡，佢係會再重開一次，定係等大技完左先立即開？

唔洗等，朱蒙可以疊加，留意技能說明

女神3件夠數，最完美係武，甲，介，再加閃爍帽腳，減足8秒一般技cd, 即係諸葛亮可以無間出混亂

最慘無朱蒙 得桂神
同埋仲有武同介 大天使 係for who?
呢家個陣咁

3萬6夠過朱蒙啦 桂神升埋40換練朱蒙

好 但我冇朱蒙套裝..
咁隻補師係咪換走佢
依家有兩件大天 兩件女帝

其實我諗過 個陣唔要桂神 雙法師好冇
因為我死神就有套君主 仲有套積分套可以俾第二位法師
各位點睇？

首先朱蒙必練，唔好走彎路
你pvp可以玩雙法，不過你物傷可能唔夠
人地出關羽、雅典娜、博士你頭都痕埋

好 係咪而家換走諸葛亮要卡珊德拉？
你嗰陣PVE係咪都OK

另外想問下雙法pve呢？

打raid, 推主線都係要朱蒙桂神，冇裝都要練遲下咪有...

卡珊要你隊友勁佢先有用，補師諸葛亮係可以用到好耐，佢混亂人好好用，只要唔好比桂神射死

其實練英 唔洗有指定裝先練嫁
一隻升爆左 就練第隻（好用既）
唔諗下放棄補？ 我由白金打到上水晶 都冇用補
個陣係 1坦戰弓 2法

卡珊係打主線副本勁，打pvp就嘛嘛
PVP用返諸葛亮或者唔用補師

我就係想兩隻法師呀 死神+傅士/尼古拉（唔知揀邊個好）
但諗緊呢個陣打唔打到pvp pve姐

雙法加隻補都一定夠打，慢慢試下自己mix下

可惜法師打raid pve唔夠力....

2法陣 pvp唔差啦
鑽石輸係因為 練英 唔記得換返裝 係咁輸
Play off全都第一

你用邊兩隻法師？

主力死神 奇異
後備 愛麗絲 雪女 俾人禁就換

奇異好用定特斯拉？

Telsa勁d應該
因為我用積分裝 所以用奇異 +攻速

我都揀奇異啦咁 因為我都係有積分裝

但種分裝加魔攻，唔係Tesla岩啲咩？

都得嫁 我冇買tesla 做唔到測試

屌那星，唔記得穿左錦標賽，岩岩恰左陣

搞到人地有ban 我角我無ban 返佢
咁就完鳩左個錦標賽

新手應該用石買邊隻英先？

桂神

次次打錦標賽都你屈條友冇上線ban佢英
我5打三拎冠軍

試下用卡 反cup

用左counter 藍卡同可靠的友軍，聽更由命了

用左counter 藍卡同可靠的友軍，聽天由命了

你打咩牌？叫咩名

件積分裝乜都有d, 所有人都岩用，tesla最緊要減大技cd, 大君主或者慈祥甲加積分介都得

唔用爆發果d紅卡？

本身打算counter 佢藍卡，咁就可以暈佢全隊5秒

想問下巴打，項羽如果冇傳說裝應該點樣配裝? 想用住先

另外想問下有冇巴打係唔洗點食裝就可以打到13F 以上?

我最多就係打完12F 仲要係第9層打 獅子 / 深海魚已經要用朱蒙，唔用朱蒙過唔到呢關

有冇巴打可以分享下呢層用邊隻同咩裝過到?

新手想問一開始啲石拎黎抽裝備定買英雄

9F 我用宮本(任1 6星戰) 2件黑龍過左
死神都得

13F 好似6星魔防個套都得 朱/桂
我就 殲滅甲介+3件5星魔防 打幾次 睇運過

上個POST 有人貼過LINK教打

買李成桂 之後抽裝
冇咩英要用鑽買

我有睇個個呀，個位巴打話睇下會唔會拍埋平民版 我一直等緊

最好有等佢月頭同月中有up抽裝
同埋草埋一個月抽拎齊十抽獎勵

聽日有符文加倍 整多幾套符俾其他英 打獵靈就唔難

係15F 超食裝 未過到

冠軍聯賽.....40人........

我同你一個league
個個咁高戰力，得8個可以留級

成堆80k戰力 打條毛咩

過2日有黑龍合 一套機會來了

想換又唔敢換 有武同飾品，好驚重覆

如果唔揀呢兩個又要用更多野去換

絕望啦 後面仲有2個70k

我會3選一 都唔要重覆 再2選一

平均要幾多件傳說去換

1件4星傳說18% （3選1）合5星

中親D傳說都唔岩用

依排合成活動幫到你
5星換5星有70%

有3件坦傳說騎士團長裝,合定儲一套好

咁等聽日既黑龍囉，我合左4件都停左手
雖然失敗左三件，但都幾抵下

騎士團長5件+成千魔攻俾查理用好似會好爽

坦用魔防好似作用不大

係喎呢套野奇撚怪怪

有三件-cd都可以混裝用既

物防嚟喎
利申齊一套

混合英雄齊裝跟本就係超級勁，套野成2000魔攻，查理大技3000幾傷+330%魔攻，一野斬落去成萬攻，打弓手乘1.5.....

巴打你有幾多套齊左

得頭腳飾

應該課左唔小 咁多裝

幾套啦

課咗啲啦

如果捱到大技CD好，一野劈落去真係吸返條血返嚟。不過主要都係鐘意佢招轉轉轉減雙防

把劍有得打返黎（好難打）...
打埋只差一件

Sor睇錯魔攻做魔防

邊套傳說/稀有好用？

唔同傳說配唔同英 好難講

最萬能好似係 大君主 法師
大路就 黑龍/進擊 末日 殲滅

項羽要黑龍好定進擊？

想問下齊暗騎裝 獅子王定科學怪人勁啲？

悟空關都未過到

進擊

咁樣呀......留裝合後日既弓手裝算

我覺得係查理，科學怪人我寧願減佢一般技cd

新手岩岩玩 應該留鑽all in定買英

其實都不失為好選擇，打主線強勢
二選一就查理

留裝備特選up既時候抽裝
卡關可以考慮用鑽買一兩隻初期好用既英，例如李成桂

仲有咩英好用

除左買桂神 其他唔洗買住
亞瑟王 海格力斯 宮本 雪女呢d過關拎到 都可以用到後期

唔知我頂到幾耐...
Post定留念

今日又有特殊強化任

已經玩哂留低啲體 依家得10000分，要開始爆石了

話時話我推薦人未加人 有冇人互加

仲有咁多日，唔洗急掛

我指今日打強化素材，好多野未升

到依家已經變左戰術卡大戰, 岩岩比人兩張S級卡破左處

捉路大會

其實一路都想問下有無哂技巧可以教下

最簡單係紅藍卡比人上級counter都輸左一半，所以最最最安全都係黃加白咁出

開始卡關 想問下咁多位巴打我洗唔洗買英黎換陣

初期雙手鎚無乜力，可以換宮本試下，早期金幣買到
夠坦補師可以換女僕，大技吸埋一堆同其他英大技聯動有奇效

可以考慮唔用補，補太食裝太易死，推線出多d打手好...

咁買宮本可唔可以 覺得好型

宮本係必須的 型

咪就係得個型字，唯有齊黑龍裝先有機會叫做有D 出色

我買埋skin, 然後入冷宮

除咗3個保證傳說箱同1個自選傳說箱，你地會換乜？
諗緊換5星稀有/傳說箱博下定係換職業靈魂，突破就唔啦，暫時無乜裝想突

一定係突破啦，遲下7星裝全部要突破到25

Fb有新post, 遲下開團戰同7星裝。

升到7星又要突到30lv

好似要突25加一件同樣既裝同新既道具做材料？

諗到都攰

換埋d突破...仲有剩就換高級超越算

最後都係換咗靈魂，好缺

Champions League 守唔住要降班喇

岩岩試下合，選兩個部位，成功率去到91％，一入去攪珠見到5個有3個位係強化料，最後真係失敗左
唔到100％真係唔好試....

呢個真...試過幾次9x% fail...

唔係wo,我兩件積分裝加幾件稀有60%都換左兩件
上次套坦裝合左十次五星，失敗左三件

岩岩開始玩 想問下d 石應該點用

想請問下如何打raid 高效率啲

打牛已經比較易打都只係18-20萬一場

打人馬就仲衰，得7-10萬，好難打

買李成桂之後忍手等傳說6星up既時候轟落去

4保1

坦貞德、輔卡珊、戰悟空，第四可以唔夠坦放項羽，夠坦放查理/韓石峯
最後主力朱蒙

戰術卡減物防必備，另外一張可以放全體治癒或減究極時間（放朱蒙）

感謝，我研究下

我又有見人好似一坦四射手都好似好勁

應該係對付水晶聯隻BOSS...一近身燒死你

啱開嚟打一場，參考下
未練貞德

人馬傷害高好難打，反而水晶火燒果隻易打啲，每場70萬左右

唔該巴打 晏啲開黎研究下

神
我見到朱蒙一箭20000UP......

原來champion league 係14人唔係40人
賠左好多野，正

超正 派咁多野

打到我地死死下...

但係佢派左第一獎勵 加副本

死神用咩符文屬好
合左5次綠色高級都係 +HP/HP%
合極都冇吸血

我自己係咁配，初期啲裝未升好易死，所以著重生存力方面。如果依家再執應該會改暴傷x2暴機率x1/生命%x1吸血%x2，藍色照舊，彌補返魔防不足。

合極都唔出吸血呢
你全部+25？ 我2件25先得15k戰力

合符文真係深淵，合完仲要洗數值

咁唯有再合
四件25一件20

換左兩個傳說箱，兩樣都係唔岩洗，順手再換埋黑龍甲。

依家爭個黑龍頭就齊一套 感撚動

想問黑龍混好定一套好？
今次用左7件就齊一套好感動

7件5星？ 合左幾多件

用七件合左五件，成功合左8次就齊左一套

今次活動好抵合，之前用左十幾件冇套裝5星傳說合左5件都係廢返黎

你用5選一 博一套？

有選部位，只係重複就再合
合到每樣一件為止

*冇選部位

明白 好睇運氣

都可以咁講既，但坦裝活動我都係6換4
計返平時冇x2要用兩件合先100%
依家用平均1.5就合到

岩岩試左 5+4星合 都係重覆 冇晒4星了 放棄

4星冇套傳說我會升左5星先合

5+5 再4中1？

我用一件5星合既姐
依家合成率up一件都有70%

你真係好好睇

彩

我就真係黑仔 合左4件5星+ 4件4星
拎到2件岩既

用你方法 2次都出材料

有得咁樣個裝備之後，8x％我都覺得好大風險

試過98%出材料

呢位巴打你都未免太黑

係呀 所以我差小小都用稀有補夠佢

我想請教下點解我個張藍卡失效點解無發動到

我覺得係Bug

原來d卡無法反擊...

希望弓手果套都可以咁好彩啦

弓手個套我已經無任何素材可以拎去用黎換

我都神係拎套大炮手去換
爆石打積分換傳說囉

今日開左，又幾得意

每日任"查看我設定的戰術卡"點做?

等開聯賽，可以係開打前設定戰術卡
等完咗比賽就可以睇replay，就解到任務

公會收唔收新手？

收人呀 叫：唔想回歸者
等會長得閒踢人

收到，又踢下先

想問下 佢符文 +攻擊 防% 係計基礎值 定係連埋裝+

好呀，id： 大澳水牛

終於齊一套

竟然係比佢

其實大君主套野加好少暴擊，成套最好係減cd，比邊個都ok

有冇巴打分享下 雙手鎚 同朱蒙 符文配咩好

雙手鎚想 紅用攻速 / 爆擊% 綠用吸血

朱蒙想用 紅爆擊% / 爆傷 綠用吸血

雙手鎚唔駛暴擊％啦，出大技都加成40％，其他都差唔多係你講果d啦...

咁雙手鎚我補上爆傷好D 定係攻速好D

Pvp奇傑勁啲定特斯拉勁啲？

我感覺暴傷會勁d, 冇用答唔實你

好感動我都集齊左一套啦

之後積分裝可以比tesla

諗緊升唔升死神7日
成日pvp好似表現平平咁

跌返落水晶 撞到副會長
點解全服第一會跌落水晶嫁

幾經艱辛留得返係冠軍，變返14個人

法師最強我覺得係tesla同博士，死神佢追坦黎打所以我覺得差左

係，成日追人又行得慢

下 真咩 但打坦好快wo
我除左呢套仲有積分裝 買tesla定博士好？

集中打雅典娜佢到就死又可以出傷害免疫，白打左10幾秒後面比人殺晒...

咁我係咪轉tesla同博士好
邊隻岩用果裝？

兩隻都練

頂，可唔可以快D 有抽裝 活動

黎緊弓手裝又無傳說裝拎去換

又想要呢到法師積分裝，好似幾勁，岩死神 / 博士用

另外我依家已經有30積分係到，其實都夠石可以拎埋個自選傳說，想用黎換剩餘抽唔到既弓手裝

仲有想問下有冇巴打知道個個自選傳說裝可以KEEP 幾耐

終於齊裝，好感動，好撚大力

活動果個自選冇限時既
如果夠石我就建議合成活動內抽埋佢合野
抽裝多數都係出冇套，依家有活動可以一年換一件（但就要升左5星先一換一）

2件25緊係大力啦
你就好啦，我未夠魂石升第二件

無啦活動自選已經用左黎揀黑龍，想問埋商店個個自選拎左之後可以存放幾耐先開

體力活動個自選未知，十抽個活動就冇限期

感謝解答

呀耶僧巴都係講緊點解會見到第一

上次錯版冠軍league 真係唔留心一陣就會跌十名...

大家好 耶僧簽到

耶僧係好淫

好刺激

咩玩法

上季打到想死，應該淘汰咗好多戰力高既人
今季一開鑼睇下名單，就知輕鬆打

不過經過一次殘酷既冠軍聯賽，見到好多實力強悍既高手，全區排行寂寂無名，反而排到全區第二跌咗落水晶

為左聽日換弓手裝，岩岩抽左幾十抽順手拎埋個自選箱

dllm 差唔多70抽得兩傳說

仲要係單件

點解我個LEAGUE 仲有個人兩隻補都上到87000CP....

All in 殲咁狼？

睇過哂得黑龍 君主同呢套最值得all in

雖然我都係all in 左君主

咁黑... 我寧願留黎下個月抽十次又有得自選一件

本身有套
呢個活變2套君主

你就好，可以升成套上7星

我玩雙法 唔會升7星啦

真係咩陣都有人玩得好，幾有趣
見過三補一弓一坦，煩到hihi

呢個真 後期 係玩英既配搭 戰術卡
裝就個個都差唔多
見到第一都跌落黎 咩都有可能

打過隊雙法加蛇女，又係難打到傻...
佢仲有隻阿歷山大，減6. 5秒大技Cd, 埋牙冇耐比人打飛再加攻速

練隻關羽穩陣

比我搏到

活動個自選係7日...

對今次呢個活動都幾滿意

本身黑龍 得兩件，換到去 一套齊哂 六星 滿LV

本身殲弓手裝得隻介子，依家都換到去一套齊裝 五星 未滿LV

好滾動

岩岩用左6件5星 1件6星
最後合得1件頭 變晒材料

會唔會太巴打出個新手攻略??

有冇咁黑仔呀？
今次弓我用左3件6星換得兩件
3件5星加一套希有6星先岩岩換齊一套

真係好黑
同弓手裝冇咩緣份咁 （由1開始抽弓手裝）
冇啦 換晒裝了 重頭開始

想問點打33關隻黑化羅賓漢，自己一隻10萬戰力，兩下秒你一隻，點打呀...

我卡喺33-5，有無教學

殲滅最岩邊個用？

我好似係女法老開迴避比坦過左

除左朱蒙諗唔到...

殲滅用 桂神
朱蒙用末日 因為朱蒙要減大技時間 （佢招大可以累積開）

不過桂神後期勁唔勁
D 人都話朱蒙》桂神
但我而家雙法 好似配兩個都差唔多

殲滅甲都有大技減CD

桂神1，2技勁，我覺得重炮手帽鞋加殲滅衫最岩佢

其實2隻都好勁了 自己鐘意啦
呢隻game 冇最強陣 個個一式一樣有咩好玩
睇你點玩姐

係，殲滅william用可能都好勁

發覺唔玩補師用奇異都係一個唔錯既選擇
大家有冇升七星優先心水？

剩係計PVP聯賽實用度，個人覺得：
桂神=朱蒙>Tesla>項羽>雅典雅=亞力山大
有全套傳說專用裝另計

其實睇你點搭，第一隻7星我會朱蒙，打raid打靈樓都有用

差小小過到15f 你地會唔會用鑽買復活

新手一問，d裝要點樣草齊一套，慢慢抽?

第一套傳說係黑龍，所以第一隻7星係雙手鎚

等活動抽裝 一野轟落去

策略正確 贏高兩萬分

岩岩開始玩，有冇話d 石點用好，買咩角色好？

石 淨係值得買 李成桂

留石 等抽裝活動up 一野過

個印尼佬兩張輕敵卡 破佢金身爽

第一次試過，之後就諗唔通次次到15F都比100鑽咩
練隻穩過既實際啲

想問抽裝活動up既話，係點抽法，都要慢慢抽?，睇運氣抽唔抽到成套?我見d人話咩合成同埋拎裝去換既

同埋想問下5星稀有裝備卷，應該換咩好，用緊桂神

睇下 活動套裝岩唔岩用 岩就 用晒石去抽
一套唔係咁易既
因為而家活動 係合裝 材料變雙倍 但要用傳說裝

都係用 傭兵/守護 多 （如果未有武 換武/介先）
稀有玩玩下就成套 唔難有

想問下雅典娜用咩傳說裝？

我宜家都係買左李成桂，見post 2 d 人話宮本刷圖勁都買埋。。。之後我留石就岩?

買左就用啦 留石
如無意外今個星期六日有抽裝活

我都係新加入， 睇前幾頁POST，就買左 項羽，宮本，朱蒙，桂神
依家戰力係19000，個陣係
前2: 項羽，宮本
後3: 朱蒙，桂神，小紅帽

暫時卡左係17-4
想問下係咪我個陣問題，個難度突然提升左幾倍
同埋法師 我應該買 愛麗C/拉C普丁/博士/特C拉 邊隻好? 定係小紅帽暫時都夠用??

我都係玩左3日，而家買左宮本，桂神，tesla，研究緊d裝

我用緊呢套，究極時間減6.5秒，盡快開盾

初期法期建議愛麗絲，有控場有傷害
大技打生命%，裝唔靚都有力

唔好用咁多鑽買英 初期英都過到關
英過左關就買到 石難有
割愛練隻坦啦 前1後4
有裝就有戰力 忍下手
過唔到關就 打下技書 符文
升下稀有裝+20 混裝都用住

邊隻坦好

亞瑟王 換 理查 換 齊格 之後睇下想用 雅典娜定山大

咁唔要邊隻 換坦好?

法裝如果唔勁 唔用住法先
睇裝抽邊個職多 再換走英

我覺得睇裝玩英啦 雖然弓係勁 但抽唔到裝都係廢

利申 想玩雙弓（一套傳說都未齊）逼住玩雙法

岩岩睇左 全服第一d裝
除左大君主 全部玩混裝
有d係單件傳說 +20就咁高戰

咁我唔要一隻弓先......抽黎抽去都係近戰同法裝

可以點樣睇人地啲裝 禁入去睇唔到

聯賽對戰睇到

咁既裝都有98k戰力 真係睇唔透

符文可能好勁？但又未至於影響咁大呀……

咁睇應該係HP加得多cp, 咁既裝唔怪得跌級

其實唔難

求攻略點打 拉佢落黎

條友好串 次次唔用卡...用等價交換換走佢隻桂神，之後全部集火項羽，秒完項羽之後輕鬆

戰術一樣 但我打佢唔入
今晚同你打 研究下點打先

內戰，等睇結果

連登內戰

你班癡線佬咁高戰力，我都想有能力內戰埋一份

上冠軍俾人屌打 我寧願留係水晶 拎多d獎勵

其實我最高戰力已經有六萬頭，但我特登壓到去五萬七，唔想上冠軍

好有信心上完冠軍會比人屈機，一個星期又落返水晶

原本我都想壓戰力打水晶 點知一睇對手
壓戰力隨時跌落去

其實冠軍8-14名都多獎過水晶冠軍

冇晒d藍石獎

冇play off 冇得突破裝備

重點就係呢個 入playoff 問題應該不大既

其實如果有能力都係留冠軍抵玩啲
周任豐富啲，有1突破同6星稀有自選
團隊副本都有1突破，聯賽就算排最都會有1突
幾乎保底3突，仲有高級超越都多啲

所以無需刻意壓落水晶我覺得，拼下冠軍

團隊副本都有1突破< 洗唔洗排到好前先得

聯賽就算排最都會有1突＜呢個意思係入左playoff 之後？

周任豐富啲，有1突破同6星稀有自選＜
唔好意思可唔可以cap黎望下 如果真係咁筍我都想上左去先了

1. 好似打5%就已經有
2. 唔使入playoff, 7-16名都保底有1突破道具
有得上一定上左先 肯定唔會蝕 又有多d高級超級券拎

唔洗，基本有參與打下就有
冠軍任何排名都有

你要既圖

唔該哂，不得了

有結果未

險勝 最尾殘血

朱蒙 打raid真係好勁
同一套裝 桂神同佢交換 差成10萬輸出
仲要小粒星

係啊，尤其打依家公會副本果隻，厚血低攻可以持續輸出

邊隻英果外號叫死神

拉唔知普乜，因為招大技係咩比死神附身

終於都到我好運返一次 免費箱中

冠軍set比咩有睇頭
練過狐狸，用落嘛嘛
洪吉1、2技都係物傷，相性好似還好

項羽最強裝備

會咩……我岩岩睇左啲屬性，加勁多魔攻，但項羽得一招用得著

洪同九尾都好似麻麻 呢套真係唔知可以點玩

成套野唔減大技cd, 出洪應該一定要出埋卡珊咁就應該好勁，單用睇黎項羽最岩，九尾好似麻麻地，唔鐘意佢大技擊退人地...

建議新黎既 練 博士 雷佬 都唔好練死神了
我玩到7星就滿後 最主力 前中期好勁
打聯賽 覺得佢好冇力 係咁俾人拉打 跑東跑西冇輸出

死神主要係為左佢切坦 2.5倍

我都打算下一個七星練博士

拉打好多時因為對面出雅典娜，你一開始target人地後排，佢雅典娜追你射手所以你隻死神又跑返去後面... 同一個問題如果你出阿歷山大人地係雅典娜，又係跑返轉頭...
岩岩又打隻- 6.5s 大技cd雅典娜，第9秒已經出大技...
雅典娜真係最強坦...

之前見過sky巴打用博士加大君主裝打到14層，我都想試下 但我淨係得套濕鳩積分裝，唔知得唔得

用積分係過唔到的 6星+20
因為佢係魔防裝

得，博士是但都打爆14層...

咁……純粹練博士用黎平時用啦

BTW 我應該唔會全套用 可能會換走隻腳

換件物防頭腳就得

係 所以我通常先打近戰
但人地就好易秒左桂神/朱蒙

可以簡既話 就練博士 雷佬 免得後悔
死神可以過度用住 唔好升7星

我用左成千萬金 幾千體 去搞死神套符文 逼住用啦

仲有雷神（打手），拿破崙（射手）同埋成吉思漢未出 有少少期待

新簽到活動：

📆Special On-Time Event Schedule📆
1) 08/01(Wed) – Bluestone x6,000
2) 08/02(Thu) – 4-star Rare Gear Selection x3
3) 08/03(Fri) – Specter Crystal x22
4) 08/04(Sat) – 4 to 6-star Legendary Gear Draw Ticket x2
5) 08/05(Sun) – Energy x650
6) 08/06(Mon) – Random Soul Box x6
7) 08/07(Tue) – Uncommon Scroll x30
8) 08/08(Wed) – Soul Choice x7

又有2件傳說裝送

跪求好運

以為睇錯 成6000石咁多

出7星裝所以送咁多野，出完應該比課長吊打...

冇野課金 課長走晒 汁埋仲慘

快d 開多個league 送晒佢地上去

呢隻game無乜課長...打全ser第一都唔一定輸
但佢唔出7星裝我過唔到主線就真

我連32章都過唔到

我卡33大佬

我都係 剩係打到佢差唔多一半血

我見冇乜人用尼古拉
見D人法師多數用死神

真係用途不大，收藏用

打剩4份1，我冇物防坦裝，唔係應該過到

正確啊，我隻7星滿死神最近都無工返
尤其對雅典娜一定唔出

死神優先目標坦克，呢個硬傷
雅典娜大技根性，2技嘲諷加魔防，好麻煩

唔同時期 英都有強勢
死神前中期 好勁

後期 只能講佢唔係好既選擇

都係小小建議 免大家後悔姐

死神可以練 但唔洗7星

Ok的，頭或腳要換物防

尼古拉係咪雷佬

其實都唔係差，對物防坦隊都有奇效
練咗唔壞，個pool大啲打錦標都有優勢

我見好多人用mozart... 唔知勁唔勁

打算留起佢睇下有無機會混裝用/好似今次活動咁換其他傳說/新英岩用

係啊

上季比莫扎特屈到hi hi
今季練上7星，暫時冠軍聯賽第一

點屈法，我聯賽見一次秒一次 桂神打佢仲要有1.5 唔覺有咩用

佢勁在咩？加物防？

勁在技能組招招實用
一開場團隊上物防跑速buff
之後再放團隊補血加消debuff
大技人品好落去過半混亂，逆轉戰場

配裝重要，其次符文都好重要
要洗三個遠距離減傷，加埋物防補血buff，就唔驚李成桂

從用緊女法老，初初ok到後期死得好快... 範圍補血真係好似好勁...

莫札特加博士，buff雙防雙補血，用過返唔到轉頭

我聯賽排第一果個就係咁

冇補師傳說裝 想用都唔得

好後悔換哂啲補師裝了
後期打pvp有補師配合勁好多

再見到佢出桂神電佬殺左佢先

無咁易喎，捱一陣雅典娜就上盾
再回頭你後排都

做咩小左人打raid既

少左人打定係我錯覺，隻野好撚多血，雖然唔高攻但都唔係咁易磨死

我見幾個高戰都冇參與到

D獎勵咁雞，有人唔打都唔出奇

公會唔係叫不想回歸者咩 搵唔到既

唔想回歸者喎

等佢開團戰好過
個公會副本又冇排咩獎勵又少

打手後期有咩推介
仲用緊宮本

項羽宮本都多人用

孫悟空有無得諗?

睇你有咩裝再決定升邊個會好D

坦黎講 除左雅典娜 同亞歷山大
科學怪人 都好出色 大家可以練埋
但過關就麻麻地 打playoff 好野黎

悟空fan

你物攻主力隊都用得過，打raid都有用

打散對面後排、擾敵
減防都有用，不過輸出就一般
比較適合做副打手

科學怪人係幾好，拉後排捉射手
過關我推薦羅洛，2技神技

一直想知招2技反彈但自己會唔會扣血

三個技都幾好然後用落又麻麻，坦冇挑釁硬係差d

過關其實一隻諸葛加張混亂卡係非大佬關都好易過

羅洛打大佬會唔會幾下就死

今日岩岩開始玩
追完POST而家用緊朱蒙,桂神,雪女,南丁格爾,亞瑟

一開始D體多到用唔哂 應該刷咩先?
幾時會有傳說UP去用石抽?

岩岩入左公會 請多多指教 應該會長玩

而家有經驗UP 升英雄LV先

緊係會

比較食裝備，不過打物攻大佬好勁
羅洛前排坦著加反傷，後排愛麗絲打%傷害

屌 我個league 無乜人打個副本

真係有又煩，冇引煩

俾耶憎bro高成倍傷害 好驚唔夠25%

世一棄左game 我驚無人打咋

咁又係 得個5條友打 靠你啦

冠軍聯隻人馬真係好難打

係
早起的鳥兒有蟲吃
襯無人打果陣衝分，依家都打到25%
狂暴咗之後真係好難打

逢星期五晚mon實12點個下

真係
頭兩三隻無咗就好難追

CLS 博士真係勁到，我比三件傳說之龍同兩件積分裝佢 (因為未升哂先咁配)

7星3X LV 但練度未有符文都夠打13層，只能夠講佢地個相性太夾

躺著過

咁睇博士好似＞尼古拉
博士都好似係配絕對君主
不過我得一套絕對君主同積分裝
係咪應該比君主比博士 尼古拉用積分裝？

其實法師得君主裝一套，其他都嘛嘛
我套積分活動換走咗，換多套君主等合7星

我未詳細比較過邊個好啲，但只要對面出一隻或以上魔攻
我都會優先出博士
全物攻我就會出電法

一開波要買邊隻英？好似唔使玩抽野咁

買左主力輸出桂神同朱蒙先，其他可以慢慢儲錢買

依家我嗰陣係咁樣
你覺得我應該升邊隻做七星好？

睇你裝備揀隻法升好啲

博士定電法好

我自己就升咗博士先

隻驚無絕對，但係你兩隻擊退⻆我會覺得博士岩d

明白 我聽講博士配莫札特好似好撚勁

莫扎特用閃爍女神裝再洗埋減遠傷真係好勁

幾時有抽裝備up?

通常月頭同月中

根據上個月嚟講，應該係31/7同1/8呢兩日

自爆？
原來可以用自己圖既？

無乜所謂
好似上次改版就可以，不過好少人會用

我未見過有人用
可以出埋拎第一個人腳陣？

佢齊晒裝咁濟 跟英都冇用

當係目標都好呀

見過外國人用

對面ban 朱蒙、死神
我ban 齊格菲、雅典娜

可能我得套黑龍啦、感覺宮本好用過項羽
兩隻法都好打力，奇異又多血對面好難打後排

全套黑龍啱雙手鎚同宮本多啲，唔太啱項羽，相性好差
對面魔防低物攻高，所以我用呢個陣

唔該哂師兄

An機先得？ios唔見有得set

個league d人棄晒唔打

我係ios喎，換頭像果到換

咁爽

30k石

我又唔係太想升雙手同宮本七星
佢快啲出新英啦

排緊隊果幾隻好似都冇打手

為左8月套積分裝

45K戰 一隻7星 升左上水晶
之後都係等跌

有排等喎，後面兩射一坦排緊隊
宮本幾好啊，我都升咗7星

講咗8月積分裝嘅屬性？勁唔勁？

4萬5應該穩得著水晶，有冠軍分流咗上去

唔會咁快講嫁，都係一號先知

祝你有好成績啦

我6萬戰 一隻七星上左去冠

我都得64k 戰力就上左冠軍，岩岩排緊聽日d 戰術卡，發覺點排都唔夠打，起碼都打緊8x k 對手，搞唔掂

你叫咩名？
我都係點打都唔夠班8萬打

S0u11e55
放心應該唔會同一個聯賽，我個個無其他香港旗

我岩岩睇左我個聯賽都冇香港人
唔知頂唔頂到6名內呢

盡力而為啦

我有幾張卡可以用黎搏贏高戰力:

紅
-不公平的交易
-亡者的逆襲
-英雄的憤怒

藍
-可靠的我軍
-獨自一人的時間
-血之XX 兩張

白
-寶貴XXX 恢復
-寶貴XXX 強化

以上都有限，我依家都未敢擺住，睇下佢地點樣打法先試下擺。

8萬戰啲我放棄用卡
見佢成四隻七星就知點打都贏唔到

咁樣搞唔掂，有好多個都8-9萬戰力，放棄哂未必會守到第6

我依邊淨係見到三個姐

有d拆左裝聽日又上返黎

係！我見到有5萬戰力，但上冠軍，點都唔會信啦，再加上啲角色都係怪怪地，唔似係正常用黎打聯賽既角，明顯係扮哂野

打完世一 今次撞到世二

仲有2日就完啦個活動
仲未換晒傳說箱既 買體都要換左佢

換哂傳說箱，但應該買體都換唔哂啲5個突破道具

好似唔多見人用補師咁
拎住大針筒果個後期勁唔勁？

因為開頭 補師俾桂神秒
要等 補師有傳說裝 先有人用
都幾勁嫁 但補師太食裝 後期先練都唔怕

後期補師好強勢，依家個個人手一隻mozart

Mozart有咩咁勁 adore

範圍加物防，範圍補血除狀態，著閃爍女神加符文減成一半遠傷（其本依家dps都係遠傷）

見到第N隊雅典娜加博士加莫札特.....
個個都係咁

屌，之前拎哂啲補師傳說裝去換打手同弓手裝，依家無裝無得玩Mozart

我都用緊

相信每個新手果陣都會咁
我都有啲裝洗咗好後悔

根本屈晒機，次次開波10秒後自己d人扣左一半人地都係滿血咁...

打不過就加入

即練

公會點換晒 超越 買唔到

豬腳亮值唔值用鑽買

慢慢草pvp點買就得，唔算前期必須

巴打太衝動，我都係草公會點換

分享下我配裝，偏向平衡型各能力都唔差

打完第一日就彈我到12名

彈到去第9名

習慣就好 第一次上冠軍 都係遇左降班

前面1-8名，戰力平均75k~98k

我得66k 我睇唔透可以點樣打贏，霸前8都有難度

努力升戰力啦 除非前面棄左 唔係冇咩可能

去到呢個程度已經係鬥多傳說裝既決鬥

除左裝備 戰術卡 同英雄 就好緊要
9xk唔用卡 都會輸

我個league排第一果個115k戰力，跟本唔駛玩....

115應該 齊+25？

我懷疑有隱性分區
呢轉同上季差好遠

有冇bro 過到16樓 求功略

求15樓攻略

15f 項羽 純屈裝
我成套黑龍 150% 打2-3次pass

洗唔洗7星＋全套符文配合？

差不多全25，要搭d單件... 好似加hp會加好多cp

有人用william過到

有冇人抽左果個5星稀有/傳說箱，係咪都係出稀有呃鬼？
我唔夠分換突破又唔想爆石

7星40lv 齊符文 吸血 爆擊 物防

唔該哂，項羽唔係我主力應該有難度

試左一次 稀有

為左過呢關 唔升宮本7星

睇過外國片，人地9千幾cp william過到

洗走左既女神裝有機會返黎啦

我睇唔透點打

無錯，係稀有

想問下獵靈5F應該用咩職打? 打極都過唔到

可以用吸血鬼過

吸血鬼4星帶今個月積分套裝?

4星就夠 如果唔夠打 頭腳換物防
再唔夠 就要打強化 升到20lv

新手 建議打靈樓 係咁換裝打 盡量用小隻英過 打多一層多一層

佢5樓隨機出一隻魔攻一隻物攻，你要換返岩防具黎打

明解 多謝兩位解答 聽日試多次5F...

新手留名

請問隻 game 要唔要刷首抽架？

唔使架師兄

可以刷分身拎石

新一個月積分係魔攻打手裝

得兩隻岩用?

可以刷幾多隻?

想問埋抽裝係咪無up 同今個月積分裝係咪奶奶地野

每隻有4千幾石，可以刷三隻好友
唔課金可以一次過草埋3萬抽裝

過多幾日應該會有
積分裝點都好過用稀有既

魔攻又係幾伏既

16f又要用博士
14f仲有邊隻過到？

未練關羽，未有得打16f

有排都過唔到呢關
關羽 卡山 都未有

新手無知想問下，第一果個係壓戰力留係到？
我連殺佢一隻都做唔到

我係咪應該都落返黃金區搏拎第一？

係佢超晒班 仲有幾日升戰力 有得上照上
真心練1星期升10K 唔係難 到星期日PLAY OFF 你可能KO埋佢

佛心營運，又有新活動

有冇巴打已經有PLAN 點玩新活動

我儲緊石等抽%up
到時先升到戰力
巴打知唔知幾時先抽% up？

如無意外今個星期六日

爆金換體可以儲兩次point

好耐無爬文，有人過到16F？

炸落體力度 prime time 打英雄exp 關...順便練七星...

係個好機會用錢刷靚數值，洗錢都換到point

賺盡應該打3x金關

有道理喎…打完3倍金關，再拎D 金黎刷數值又搵一筆POINTS

會長打算用幾多石係呢個活動到

有無巴打可以分享下D 角色符文會點配

我想知你地朱蒙配殲滅裝會用咩符文 想順手係呢個活動刷埋數值

全攻速啦唔洗諗

我仲打算刷爆傷添

殲滅大把攻速，我自己會用攻％或爆傷，綠色首選回血

係玩就玩到最極限，攻速無上限佢技能又計%咁加，緊係谷到最盡，如果要又搭返攻擊同爆傷咁同用末日果套再加攻速符文有咩分別

其實隻驚冇絕對既... 本身套殲滅係唔夠攻全20等7星滿級朱蒙4000攻都冇 對面滿裝雅典娜3000幾防射佢都係扣得少少，唔加爆擊加攻射多幾箭都係咁。

反而套野應該勁岩William, 黎緊練佢試試

Day 2 2000分 因為用左好多錢黎刷數值

7星裝 仲洗唔洗職業之魂？

5.7秒

真係好難，4個魂，40羽毛

仲未有傳說裝UP...

其實而家d活 自選傳說仲好

想問下你地D 傳說裝換既順序係點？

我會係打手>弓手>法師>坦/補

點解13F條龍好似勁左好多
打落去數字完全唔同之前

打落去一樣 佢輸出好似高左

我琴日已經忍唔住抽哂33K石

抽到乜

得3件傳說....... 一件坦既4星單位，兩件5星黑龍(武同介)

再自選埋 2件黑龍 唔錯啦

比我想像中既機率更低
不過差一件就一套黑龍

因為你冇忍手
6星up差好遠既、我上次up抽30k未計積分送果啲都有6-7件傳說

差咁多
屌，斬手指，再儲個幾月

不過 佢up唔係你要既裝 再忍會失去樂趣

16樓 真係好難打
跟足晒d英 都係俾王一野秒

活動果翅膀十個咩黎

我仲差2件
其實有冇人比石買外觀

無石升上6星
king arthur 個skin 好型，可惜我無用開佢，用開既話我會買
宮本個skin 我考慮緊，外型個轉變好似無咩分別咁

黎緊weekend 出七星裝要用....

留晒full team 主力打都係秒

應該要好多魔防裝

有買女僕同飛機仔skin
不過升skin好坑，我升到30/33就停

下 skin都有得升？ 加攻？

唔同skin升唔同能力，外觀果到睇到

亞瑟王同雅典娜 點揀好

一定係雅典娜

用鑽 提升？

岩岩買左 用錢升

1-5 5萬
6 初級技能卷5張
7-10 超越卷30個
11-15 5萬
16 中級技能卷5張
17-20 超越卷30個
21-25 5萬
26-30 惡靈結晶1個
31 高級技能卷5

之後唔知，以上憑印象可能有誤

勁呃人

比咁多資源加得少少

又唔算少既，不過性價比係低
資源有多先考慮升

玩到後期 又唔係多既
係高級卷貴

都係
更正返31用高級技能卷3個

聽日中午13:30 開始大更新

聽日要set好戰術卡
拿破崙係sup?

開公會戰, 唔知咩玩法

弓手黎....
大技一1 HIT 隨機KO, 用黎打主線同靈樓唔知得唔得

咁癲？咁應該好低血低硬

會唔會打埋自己人先

如果好運一野秒左人地朱蒙/桂神咪好撚正

係 諗緊如果打主線可以刷到佢秒到王為止都幾爽

16樓 試到秒王

仲可以用卡即出大技，可以不斷試

聽日維修前 記得打靈樓拎獎勵
維完冇額外獎勵

想入公會 重有無位 會長好友爆哂人

有位呀 爆好友係一定 拎能量 討伐-時間

維護完退 應該聽日入到 thx bro (我6x lv)

新手岩岩玩可唔可以入會

當然可以啦 有公會戰 好需要每一位

D裝仲未up? 屌佢老母等左成個月

Ios更新唔到

公會戰獎品有傳說裝選擇卷?

有無人入唔到驚 卡喺驗證帳號中

一樣

幾時up呀 等得好苦呀

隻新英 咁食魔攻 冇呢套裝 買黎好似冇咩作用..

要邊套裝？
諗緊可唔可以以佢中心整一隊
以佢取唔取代到桂神佢地？

重炮手

呢隻野太講彩數 汁人頭-CD
大得35%秒人
有運起黎 10秒 秒一個

瘋狂睇片 瘋狂洗體

唔洗重炮火啦 執套-CD坦裝比佢搏秒人仲好

Ios係咪重未入到

聽日開始公會戰

好似好好玩wor, 第一技範圍stun, 殺左一件大技減10秒，好似打15樓靈樓都唔錯

積分裝要多一件先上到7星係咩玩法

唔知有冇限，1個鐘洗到成千點，發啦

有冇新玩既巴打可以同我玩師徒制

ID: S0u11e55
求加一齊拎獎勵

係咁彈番出game,入番去又要再更新，不停loop

公會仲有無位？
想轉會一齊打公會戰

有位呀

iOS 仲未入到

我都係

一見佢lag左係度 畫面唔郁就關apps重開 撞十幾次左右入到一次

撞好多次先入到 唔可以俾佢斷線

冇得無限刷lu

琴晚試左 有上限 10次定15次

宮本 成套黑龍

符文 要攻速 爆傷 定 +攻%好

一定係爆擊％/爆傷啦

唔通我咁岩訓之前果下係最後一次？

有冇人玩到公會戰，佢話我唔合資格

係咪要會長set

我都玩唔到，可能要會長SET，會長好似未入到GAME

公會無位，有無一個位整理出嚟

係地鐵跪左係到，彈GAME!!
跟住入唔返GAME

副會長表示仲未入到game

清左兩個位出黎，welcome bro

我入到game呀但係未有野set到
連登等緊打巢泰仔台仔越南仔

留一個
等我撞入去

我轉左要approve先，skylok巴你入會一定幫到大家打guild war

冠軍禮包 好似幾抵 有冇爸買左

IOS 入唔到既巴打，可以試下去setting turn off左 game center先
跟住入GAME，就會彈出game center 叫你login in，跟住就入到GAME

利申: 成功入到

水晶都幾抵，傳說自選已值

係 課晒2個 齊左一套美麗

Champion Pack 有d肉痛
Real life課左貴野手緊

仲有人可以踢 應該好快入到

更新完彈驚彈得好西利....
仲有個公會戰都唔見影

巴打未apply? 今朝清左位出黎架喇

今晚搵ipad入，iPhone好難入到

申請咗

整左一日都未整好

好彩 唔係完全入唔到
可以撞入去

但係 fix bug crash 都唔整返ios先

Update一下巴打們，我已通知客服關於公會戰入唔到嘅問題

iOS修復好，上AppStore更新
補償5星傳說卷一張咁大把

季前賽應該未有獎勵？
咁多bug，iOS又有問題

有無入game已經好好

申請左入會
id 花兒都謝了

批左

iOS 補償更新左：
- 五星傳說自選卷 x 1
- 突破極限道具 x 5
- 藍石 x 3000

下星期初發放

FYI巴打們，原因係其中有一個會員個聯賽陣冇排足五個人.... 等佢地fix...

全民派錢定係？

RIP
等下季，升7星先

佢應該唔會到月尾preseason完都未fix好掛…………我地公會實力都算係咁，打到上去

唔會唔係全部人掛，我ios機玩開都可以轉部andriod 機玩者

唔課幾時先夠一套翼去轉晒成set

我都係 冇翼升
齊左20個魂

我仲要抽到成40對坦翼，灰左

佢老味，我岩岩先抽晒30000石佢出傳說裝event, 心已死....

一套要200翼
有L排

我無一次忍到手
夠3000石就抽

抽唔抽到想要既裝先

升邊套？

冇乜邊件真係想要，冠軍又抽到3件唔知做乜，想要魔法裝但抽唔到

大君主for sure

商城果套我覺得好用過大君主

大君主 x2

大君主 x3

魔王？

有可能係，依家好多時兩隻博士互抽，咁魔防裝應該點都贏.... 但成套野咩物防都冇...

再者積分裝想升都升唔到

坦仲用緊積分 聽日個活 邊套岩用

我兩套都有，用4件積分裝食佢31%魔攻buff再加件女神衫-3.5s 大絕CD...埋單都高大君主千幾攻
歡迎討論

表面上好似係咁，但實際上有好大分別
魔攻的確輸積分呢樣唔洗講，積分勝
減CD各有優缺，大君主減一般技能加究極，積分配女王衫究極時間特化，睇需要算平手
生存大君主血多重物防，積分血少重魔防，現今聯賽生態嚟講，積分真係好薄皮
攻擊面大君主雖然魔攻輸幾百到一千，不過佢爆率同爆傷仲有攻速都小勝積分，仲帶二百幾魔穿，其實力度都係伯仲之間

樂意技術討論

更正爆傷積分高少少，巴打戒指未25

我都仲研究緊用邊套，法師輸出基本上只考慮博士/特斯拉，死神會自動衝入陣殺坦，仲要得第一招技係x2.5，如果開大普攻都2.5就話有得諗姐 特殊情況用黎做counter先會考慮用佢
利申：無升死神七星 唔知用落會唔會唔同

岩岩升爆左
31升32升33 都係要 個個職之魂 x1

又交流下，試過咁裝....加阿拉丁爆擊一hit上萬

博士點睇都係大君主好啲，雷法可以特化大技玩下
單件傳說杖、君主頭、女王衫、君主鞋、英雄戒
究極時間減10秒，迅速先手開大團控

不過我都係懶，諗著升7星大君主share，隻隻都啱用

我覺得博士減太多究極時間適得其反
大技21秒，假設你係君主set就16秒
持續時間12秒，其實都係4秒空檔
中間先有時間放下補血同加防
你究極時間減太多會變咗無乜點出1、2技
無縫接大技

無錯，所以都已經冇再咁用，特別係博士莫扎特compo出左之後，唔加魔防兩面一樣人會差好遠

想問下 如果我依家唔用電佬 轉莫札特陪博士會唔會好d?
同埋睇過上面討論 即係如果莫札特加博士 博士用返積分將會好啲？

仲有最後個問題 雅典娜應該用咩裝好 係咪混裝？

而家研究緊AOE team，Tesla+博士+女僕+洪吉童+ taunt坦，理論上好似好勁，吸埋一齊轟轟轟，不過真係理想與現實，次次出到黎唔係陣型散哂就係未用技就比對面秒左😂 有無咩建議

最岩博士都係大君主，反而積分裝比tesla加強d魔攻仲好

1. 要睇你輸出夠唔夠同莫札特有無靚裝，唔係你換走隻輸出拖長黎打都未必著數
2. 雅典娜最理想裝備係暗黑騎士3件(劍、頭、鞋），地獄門甲、受祝福的帝王戒指（積分裝），Total -10秒究極CD

輸出暫時係咁多 未知夠唔夠
除咗雅典娜 其他都齊一套6星傳說
如果我咁嘅輸出配莫札特仲勁嘅話
可以幫莫札特整番套裝
同埋雅典娜 個祝福帝王戒指我冇 嗰個活動積分好似過咗 有冇咩可以取代？

無可取代，開盾流雅典娜好屈
唯有等下官方配合升7星，重開積分或增加入手途徑

你可以試下嘲諷流，效果都唔差
用係亞歷山大都適用

阿歷山大對親雅典拿都pk, 當雅典娜去追你後排果時佢又追埋去，完全taunt唔到

1. 全game dps最高既朱蒙你反而無放入隊，項羽我覺得輸出同坦都半桶水，志在衝去人地弓手度擾敵。我覺得真係齊裝既可以拎走電佬項羽換入莫札特朱蒙
2. 祝福帝王果隻未出，我講緊最理想裝即係油王裝，儲齊真係可以當爆機 自己圍繞返減CDR黎砌裝就可以啦，當然呢個係主流玩法，唔一定要跟人，呢隻game就係好玩在大家都係用呢堆英但唔同配搭可以智商壓制

咁啱今日有玩下，唔知係咪你想要既效果

玩combo流重點係透過隊伍配合同砌備去掌握發動時間既節奏

開盾雅典娜太屈機，我成日都係輸隻坦太廢，我得套魔防裝

我覺得朱蒙玩到後期開始麻麻，佢比雅典娜壓制得太勁，反而桂神可以無視防禦有得一戰

可能遲下要練隻齊格黎破combo隊

呢個都走甩左兩隻

其實好難唔走甩，一係近後排啲就走甩前排，一係就近前排啲啲射手又企到老遠咁後

有冇人練左拿破崙
秒唔秒到王 唔出魔攻裝 純物攻輸出效果點

秒唔到

Stage boss秒唔到，第五關個小王好似秒到
都係出CDR裝搏出大絕㗎啦

都係唔買住 聽日訓身坦裝算

岩岩抽左三野中哂伏

抽邊日好呀d裝 弓手個日？

抽左6 次升中一件甲
1 -6星 1- 5星

好黑呀

睇你本身有咩 傳說 配合個活博一套

點解無得改名 玩完教學佢迫我用D自動分配名

請問隻game 係類似kings raid 個種玩法?
定係LOL 個種?

有LOL個種人設元素，但唔係個種控法
KR冇玩唔知 why not give a try

好似有一次改名機會

即係單人故事模式+ 多人對戰 /團戰打王咁樣?
有無人物攻略?(例如抽邊d開居個種簡介)

唔洗抽首抽 隻隻英都買到 +升到7星
裝備 唔同英配唔到 玩落再研究

人物 只建議用鑽買李成桂
其他英慢慢過關買再換 升英唔難

有改名 好似打完排位會俾改

同埋呢隻野 最特別係pvp
戰術卡 既運用 可以越20k戰力 都打贏

即係免費都可以輕鬆慢慢玩?ok咁我試下先唔該你

傳說暗騎裝比咩用
抽左快一套但又魔攻又物攻

係呀，打到上最高級個聯賽都仲可以用腦反cup

打冠軍聯成日輸戰術卡

我零傳說

咁伏

今日競技場競爭好激烈，11點58分上第3名12點比人打返落第13
開季見到會長

新手加入
請問係咪有公會 想入

我好弱雞 多多指教

叫 唔想回歸者
Welcome

多多指教

抽左成10次先中一件

我有個朋友想入公會
84LV 皮蛋IV

我想問係咪又入唔到公會戰

搞掂

係，今次佢換左第二個error code，已經report左去客服鳥

Thx，有個88LV既朋友都想入，退咗等緊24小時

Sosad

已投訴話我地full active guild 好需要個pre season, 激氣

好，清多個位俾位巴打

個聯賽 匹配唔多掂
上季全勝拎第1
今次又護級都有難度

真係睇對手，上季個league 有6，7個活躍玩家，set戰術卡都有排set

巴打你指有d英你未見過？
某部分英係要玩到後少少先unlock，例如打上高級d既對人聯賽

呢d好好玩但認真上黎好燒腦

莫扎特用公會點換

係，你留d勁卡打勁人轉頭就比人偷雞

今季 10個活躍 真係唔夠卡 唯有打100k放棄算

我已經見過有幾個人係特登換廢裝等最後幾分鐘先換返, d人真係好有心

有可能係佢練緊英姐 我平時都係換晒裝 最後半個鐘先換返裝
除非個日好忙先唔換

有D就係專登 唔俾你試打羸既機會

Skylok 巴打果然勁抽

佢ID叫紫禁，聽朝申請到

大家加油

有新人加師徒？
Id：人生教練

得，我聽朝再睇睇有邊個inactive

你係師定徒，有無分架，唔識呢個機制

呢隻game要掛機？

要重覆打同一關 要掛一陣用晒體力

算係要掛，D資源升lv都要掛，輕鬆玩咪唔掛都得

做乜咁低CP既

每日要掛幾耐

睇你點玩 快既一個鐘唔洗 用晒全部送既體
慢既 3-4個鐘

佢唔係天堂個d 要掛足成日既

我全部都係混裝，全套cp會加乘

高手們都係混裝多....

想問下今日個兩套弓手套裝值唔值抽
第一套 加魔攻
第二套 唔知有咩用
想知抽嗯兩套用比咩英

未日要混裝，通常食到佢3件加攻已經夠，重炮手比哈特曼用好勁，兩套都係好野黎

不如Sky巴分享下混裝心得？

想問下師徒系統有咩用？
我可以做徒

新手一問 如果用鑽買角色係咪買李成桂？

冇死

末日full set比豬蒙盡快開大

邀請左細力士巴打

副會長試過對過呢類組合磨到佢死死下………不過你初期玩都係建議一坦兩弓主力狂推左主線上去先

你d裝錯職用既話會少左一項bonus，有寫住邊個職專用既bonus

慢慢黎，打主線都送唔少，而家又有回力鏢event送自選裝。

巴打一開始都係跟裝升人先，武藏打主線都ok

見到啦，但我都仲研究緊個師徙點玩法
你買左桂神可以唔洗用石買其他英住
有石就依幾日傳說up揀自想要既裝果日all in

佢申請咗

分享一套一般技能減8秒既混裝
尤其適合忒修斯打競技3v3，忒修斯本身2技技能時間短，控制時間長，配合呢套裝無限連暈，連普攻時間都無，淨係出技
不過忒修斯只係啱打3v3，5v5就嘛嘛
洪吉童、項羽、關羽有啲場合都合適

done

依家煩惱緊升咩裝好....

升大君主上7星博士又變做無間斷開大技....混法裝有好多選擇唔知點好

唔知咁樣好唔好: 單支傳說武 + 3件女王 + 積分介, 減10秒CD, 3件女王7星+32% 魔攻, 谷盡TESLA 大技

另外哈特曼著重炮手真係好唔錯.....細技無間出....

新手玩左兩手，尋日抽到冠軍組合把武器，應唔應該用傳說選擇卷換埋其他好？

宜家剩係用石買左桂神，用錢買到果啲都買哂。主線推到12開始唔夠推

應該點玩落去好

掛下副本升裝備, PRIME TIME 掛下主線升主力LV先....

冠軍裝唔岩推主線用, 換件射手裝好過....仲有冇其他傳說裝抽到?

無喇，諗住今日/聽日 all in 抽裝
弓手裝重要啲先定法師？

起家推主線弓手裝啦巴打

弓手推主線打副本都有用好多
但聽日套大君主又係必須晚既
慢慢黎啦，最好刷到分身拎石今個月尾前抽夠十次十抽
拎齊抽野個活動

再研究下先
唔該哂咁多位巴打

又有combiner event

Thx

其實只係多0.7秒，唔好諗太多
重炮手我多數比李成桂用

真係同skylok巴打鬥到西甲咁

呢隻game要玩真係可以打足全日

國家打比打左未

聽朝第一場

新手玩左幾日 有無公會入

叫 唔想回歸者

Welcome

滿左人好似

而家有石係咪都係抽裝好D?

岩岩夠24個鐘
ID:待醉羔羊

朱蒙用邊套好？

想問下抽多左既4星稀有裝點處理？
倉庫冇位，又著唔晒

末日果套，有好多人都4件末日搭單件頭

可以合成左佢，夠多可以合6星，依家有event.... 唔多就合住5星先

玩左廿日終於齊一套黑龍比雙槌佬用
聽日6星自選應該砌埋套末日比朱蒙
另外想問下你地補法坦係咪應該配阿典娜+博士+公會果隻？ 我呢個陣打鑽石聯賽都唔多夠打
定係黎緊配置改為一近一坦博士兩弓好 因為坦補都冇傳說裝 而家有2件末日（武甲）+3件殲滅（頭腳戒）比朱蒙用緊 法師得上個月套積分同一件大君主武

未有傳說師既補師 可以唔練住（出黎俾人秒）
出多隻輸出好過
趁呢幾日 有活動 合裝 出裝 用晒鑽佢

鐘意玩咪課個398$ 利亞的禮物 即拎2萬鑽 抽晒佢

團戰開到啦，大家記得1點set人

sim 極都唔夠skylok巴打抽

防禦Set咗，幾時轉攻擊？

唔緊要啦，大家一齊打公會戰

一點

都係博要捉中黃卡先有機，呢次大家一齊捉唔中平手打完全no chance

攻擊係 自動簡對手 定手動

禽晚見到sky巴一野up左5件大君主上7星

788x5

咁癲？

都係上級反藍

巴打都咁夜瞓
我好夜先升

3百幾1 pack，唔係7百幾
好似買咗2定3 pack，其他靠迴力鏢簽到同副本拎

鬥玩心戰真係好刺激

仲有兩次機會

今次好似無乜好野換

公會戰對面太弱雞，冇野玩

太遲on 俾你地打晒

我都係啱啱打埋最後幾隻

真心我地唔弱架喎

今期活動 抽唔到裝咩 今日又有材料打
應該好快升戰力嫁

卡係邊度？初期照計好順架喎巴打

打下技能書 初級符文 升下戰力

每日 8-10am, 2-4pm, 8-10pm 係prime time，初期掛等級x2 既關，去到冇得無限掛機個陣就轉去掛英雄exp x2

有咩疑問隨便問

無限掛機咩意思

初期玩家升級要求既xp唔多，prime掛玩家等級xp兩倍既關，基本上未用完一級既體力已經又升level

咁掛機既同時又會升到英雄，又賺到金幣，又打到少少裝黎賣/合。初期有瓶頸既話掛下prime就冇錯

Very details , thx bro

晏就出街，返嚟已經乜都無得打
對面公會好似沙包咁

等打台仔泰仔既top 公會

Easy job

咁樣係唔係好過全套？

係，加既能力更均衡，應該有既都有

申請左入公會
ID: KITH

已批鳥，welcome巴打

但大天使成套唔會好啲咩？

如果你想特化減究極時間既話可以考慮

我覺得係睇邊隻補，大部份細技更加重要，除左女僕真係要減大技cd

依幾日好掙扎換邊套補師好
手上有兩件美麗一件天使

今次十抽抽左八野得兩件傳說
但玩耐左就會有選擇卷啦

你要睇下你練既係真補師定偽補師
如果好似賽蓮、莫扎特呢啲有團隊回血技技，我都建議出返女神3件套混2件女帝
推薦多一套一般技能時間特化既配裝
最近呢套都好流行，其他偽補師例如卡珊都適用，除咗女僕，女僕係為大技存在

女僕出裝需要特化先好用，初期裝備選擇有限情況，唔建議練

睇黎pre season真係打假公會，又係個個「兄弟」會，唔知會唔會越打越勁

希望 戰力會提升下啦

係囉如果唔係佢個pre season排位會冇乜作用

都可以，練多啲英試下唔同陣型
到最後都係乜都要練

combo隊慘敗
唯一輸出都無埋
都係傳統隊伍穩陣啲，實測combo隊好怕不公平交易/等價交換

有冇片睇下

都係試個system

俾我偷返次雞

Combo 隊一定要出紅卡失效是常識吧

模擬戰無戰術卡版本

被不公平交易換走博士加反白卡版本

其實好多反制手段
等價交換反擊無效，亦可以放全隊異常狀態無效

等價交換其實都係賭運...

但起碼破壞咗人地陣型先

快快趣趣到正賽公會戰啦，熱身太易

韓服同KOF合作出新角色
期待有不知火舞

你依家有咩裝？

佢唔係全球同服既咩？

Confirmed左有秦利，希望唔會係洪吉童skin

最右似係雅典娜 (KOF個個）……？

正wor

又送6星傳說

正呀

但係韓服出好耐 呢邊先出

想問係咪稀有裝唔洗強化？
淨左果啲點封抽野好？ 例如邊個pool?

唔係嫁 稀有都要強化 +6星
雖然而家係咁送傳說

建議抽 進擊/黑龍 滅/末日 君主

有無人知升完七星裝係咪又要多5個突破先有得+25
定可以直接升上+25

@skylok巴

有D人話升稀有成本好高 不如儲左傳說先升

話升用黃稀黎換裝

一件先6％，10件 60％，一下失敗就.....
升10件要好多資源...

我用十零件加埋20%中左一件傳說

上限直接25，1LV都有第四屬性
同埋升25材料好大食同燒錢

一切都係睇運

又唔洗咁激動，慢慢黎啦
基本上成日都送野，零科都可以生存到

將冇套裝既傳說裝換依排合成活動啲裝囉

稀有裝 唔會用黎合傳說 （除非極黑想要100%合）

稀有升完 唔用俾第隻英用
因為打競技 需要9套裝

可以每個職出一套物防 魔防 稀有

雅典娜應該用物防定魔防裝？🙏🏻

初中階用物防，高階最好用混合，當然sky巴po過極限大技-cd就係物防裝黎....

去到champion 好多魔攻隊... 玩combo又係魔攻多

剩係抽到隻末日介，其他全部垃圾
好唔好用啲傳說卷換埋其他揍夠一套？

另外申請左入會，有位就加
ID: 不小心用刀

大絕流 暗黑 劍頭鞋
地獄衫 帝王積分戒（但唔知幾時再出）

末日套裝既話 換頭甲鞋 武器過關會打到

做咩冇啦啦重玩既？
加左人師徒啦？

4星/5星傳說甲升上去6星是否不智
因為得兩張六星同五星選擇卷

我見你加左人啦

咁我今晚再加你一次

點會不智 我地以前全部都係 5升6
係呢排先出6星選擇卷派街坊

屌那星 今之個聯盟好撚難打，個個都係active player，好辛苦

咁多10幾萬戰

有石就去抽裝就得？

等有活動先抽最好 但岩岩完左

其實啲體力同錢都好唔夠用

紫色稀有裝係味賣得？ 主要魔石來源？

今個月套積分秘銀裝值唔值得擁有？
最盡得4件組合效果，係咪適合混裝？

可以 又可以拎黎合5星稀有

武器同戒指唔錯

暫時未有近戰 岩用呢套野 如果遲玩既
呢個月抽唔夠10次 可以放棄呢套野
差2-3次就抽埋佢啦 拎自選

建議留石下個月再戰

今晚skylok巴決賽見
不過我去左睇show 冇得瘋狂玩轉陣心戰

話時話若然爆post就搵巴打繼續開post喇，怕我miss左

關乳果套 諗緊係咪真係勁啲
同埋莫札特果個 望唔透

OK

同你同league 真心好玩

兩次都係比你亡者逆襲/最後一擊屈死
打不贏就加入，決定下季重用呢兩張
BTW，GGWP

希望下季排返啲躺分既對手

而家仲有冇得刷? 點刷法?

依家好似轉師徒冇左啦

李成桂用咩裝好？

其實好難捉，用果個又係要好搏，我岩岩都捉唔到亡者輸左

有6000石抽裝定換莫扎好？ 用緊賽連

新手第一日玩入game買左項羽，買唔買多隻坦/DPS好??

咩名 收你做徒弟 一陣達成獎拎獎勵

唔好買佢，買桂神，玩得唔耐重玩啦....

仲有要加導師，呢度好多師兄可以幫你

開頭真係抽裝好，補師冇裝都係比人秒

升住創造套先都ok?

補師唔洗急住練
用資源升多套弓手裝 桂神+朱蒙 過關pvp咩都好

消耗品合成係咪唔會蝕？

開定新post

合成經驗會小左
但 +20-25強化費太貴 一定要合白金
+20前 唔合都ok

直升機佬 玩混裝 定成套重炮好
諗住練隻黎打raid

收到，等緊個位

推

1001

1002

有無人而家入唔而驚

唔想回歸者

公會戰加油